(翻閹部隊) 警擬大舉回聘退休警察 或超過千人

中央社消息，在反送中運動承受巨大壓力並面臨人手短缺的香港警隊，正計畫重新聘用一批退休警務人員，數量可能多達千人，而且不排除把他們派往最前線對付“反送中”示威者。《環球時報》10月27日引述一名香港警隊消息人士稱，為應對香港當下的局勢，警隊正計畫重新僱用一批退休人員，計畫相關細節已經形成初稿。

英文《南華早報》10月27日稍早也引述警隊知情人士稱，計畫僱用的退休人員可能多達1000人，這將是警方今年8月為應付人力吃緊的問題開始招聘退休警官後，最大規模的招聘活動。

《環球時報》稱，擁有約3萬名成員的香港警隊，在近幾個月中承受了巨大壓力，也面臨著人手短缺的問題。多位香港員警近日受訪時表示，目前他們的工作任務和執勤時間倍增，一天工作10幾小時的情況並不少見。

一名警員透露，他最長的連續上班時間達30小時。此外，還有超過200名員警在執勤時受傷，讓警隊人手更加短缺。

《南華早報》援引知情人士稱，被僱用的退休人員，將不僅限於處理監控影像等工作，而是根據警隊業務的需要進行安排，如果有必要，也將依據他們的技能和經驗，派往最前線對付示威者。

根據香港公務員事務局2015年推出的“退休後服務合約計畫”，允許特區各局、各部門按本身需要，根據計畫以合約形式聘用退休或即將退休的公務員，處理需要特定公務員專門知識或經驗的臨時、有時限、季節性或兼職工作。

會唔會跑跑下猝死

食長糧唔好？
申請返去做condom 被制裁？

全部過60？

會唔會比火魔法嚇親

so true

番入去係咪博入浩園？

班老餅跑跑下心臟病死撚埋就唔使出糧
你班閪警真係識計數

3萬隻狗都話唔夠人手？

貪字得個_

屌你老母
"處理完"就再離職
咁做過乜都無人追究到

睇下邊啲ON9返去做囉, 退咗休無事咪好, 入返去做完就要返大灣區退休

個個做飛天南

而家仲考入去果啲真係狗黎，上一輩當年可能真係有人初心係為咗維護法紀，但由14年開始入去果啲全部都係狼心狗肺，唔洗同佢地客氣

搵成班60+做返防暴咁搞笑?

死老野9成請番去睇片認人,會推上最前既多極有限, 咁樣就幾皮, 大把賤種會去

我都想睇下60歲防暴

擺明係翻閹既負責睇cctv、喺現場錄影個啲工作，滕出現役CID狗隻出嚟做前線工作

班死老野老花啦，睇鬼到

我話狗隊冇晒錢，要推d老狗去跑，跑死左，慳返份退休金買彈藥

班退休狗都好fit
做防暴都有餘

政府想比少d長糧
可能會有翻閹警執勤期間心臟病死，中風死

淋病等佢哋心臟病發，民意逆轉

屌你老母啦唔夠人?
一條友係街唱首歌都有幾架狗車, 十幾廿隻癩狗出黎咬人
你同我講話唔夠人?

退休得都57歲
個個肥過閪咁
成6張野叫佢上前線

仔搵老豆

朱經緯：報仇機會來了

防暴警全名要改
防止暴毙警察？

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

請又唔一定代表去前線既

大撚把武警公安，使撚請人咩
又R budget

開心浩園餐?
不過都應該係做後勤/錄影/睇帶架啦

佢地本身命短
又要操勞
死咗又要我地d錢賠
Dllm

唔可以係九十歲老竇搵六十歲仔?

呢班一定係最狠，同埋上面班狗一定想佢地死，退咗休啲體能點頂

呃啦
支那狗

一個唔該被前線義士插頸，臨老唔過得世

斃

勁

不易輕敵 冇睇少班老野
賴學恩前渣馬紀錄保持者
仲有班前飛虎隊

防暴大把阿叔啦，最難搞係速龍

現職嗰班都甩皮甩骨，仲話退休都好fit
人唔笑狗都吠

呢班老野行出黎死左都唔知咩事

3萬隻狗其實一半文職黎
即係真正香港本土狗得萬5
淨低就係武警同解放軍
但估唔到連武警同解放軍都唔夠

紀律狗全部都係短命種，仲要返兜同你彌敦道賽跑

突個頭出黎博清算？

用黎對付成日保護前線既老人家

一把年紀番去做唔俾人打死都猝死啦

撒

全撚部老野肥佬 好易跌裝

好多廢老幾十歲都唔撚化 以為自己好打得

請返朱sir同七警牠們是無辜的

我覺得係請班退休popo 番去睇片同研究點告班手足

一撚定請完千幾條退休狗，然後即刻成立獨立調查委員會，搵呢班退休狗去祭旗

唔夠人手？…已經大量支那武警公安冇委任證號碼喺度，仲唔夠？嚟緊咪仲多冇委任證號碼嘅老差骨，不如搵埋四大探長，順便搵埋徐步高…

係咪證明狗請唔到人？

似係黑社會手法呃人幫手坐監

台灣行政院長出左聲香港黑警殺人

老弱殘兵

退咗休有長糧出返嚟做Condom?

林奠收買退休狗命

比quota武警

跑唔跑得郁丫
陣間追追下暈低左就唔好啦

錢從何來

退咗休仲返去做 真係辛苦晒
轉過頭俾手足串兩句心臟病發
到時真係恭喜你呀

好啊 前線跑跑下死鳩埋就走

幾時請埋禿鷹再做一哥

就快兵力不繼

be humble 唔好輕敵
佢話退休警察, 冇話係年紀大而退休嗰班
隨時量產一堆大波Man呢啲3尾去到50 都夠麻煩

解放軍其實男的比錢買位
女的去文工團做性玩具

如果唔比用真槍掃射呢班人根本係垃圾

前排中印邊境衝突, 駐守老解走佬

仲跑唔跑得郁呀？

好聽d係退休狗，難聽d就係叫公安扮

班廢老保安都做唔掂啦！

點成班連登仔都以為係退休狗
擺到明係用嚟掩飾老解國安武警秘密警察

俾藉口混入武警

好心啦

唔係有解放軍係入面咩
仲要請返啲老嘢

排住隊加入制裁行列

番去過年掛

咪係，尖咀圍住成堆狗都俾佢地全身而退

屌啦
依家出面果班狗已經咁撚低質 (身型體力)
仲要請埋退休毅進仔
跑一次毅進杯都唔知死幾隻

有冇人咁on9真係會出黎翻閹呀？首先如果有既話
1.佢地啲子女就好大機會即刻反面，之前退左休就話唔關你事，依家反去做就解釋都唔洗。
2.就算真係藍到上腦，你既朋友都未必會同你反面，但係依家你主動去翻閹既話，朋友都冇埋。
3. 到時要上前線，隨時猝死
4. 如果美國條法案加辣，搞到L到自己下一代生生世世永績大灣區
5.當成件事完結後，要開始清算，人地打L左示威者幾個月，都叫冇咁蝕，你反去翻閹，隨時人都未打過，就已經俾人清算。

聽聞退休狗好快死
最後幾年命仲要做，好慘

到時我地打狗係咪又要安個罪名話恃強凌弱欺負老人家啊

扮轟天猛將呀？

入去做condom清算嘅時候頂包

笑左，成班垃圾比人一拳ko

光頭狗成5張
都好撚大隻

佢地嘅真正目的是借呢班退休狗嘅名嚟放更加多嘅公安武警落嚟。

好易臨老過唔到世，份長俸都回唔到本

呢班先無後顧之憂亂打

嗰班老柴多數都淨係識蛇王，叫佢地出嚟？真係閹咗佢

係就好呀
跑兩跑就猝死就最好啦

下 仲未死哂咩
通常d 狗一退休就死架喎

坐輪椅同你賽跑

你唔好理，呀sir要返大灣區唔洗你教
實有好多真心膠返去“執法”

此外，還有超過200名員警在執勤時受傷，讓警隊人手更加短缺。

重點

真
老野返去做文職
後生嘅全部出去打

Condom 洗完曬乾再用
柒婆真係環保

會唔會係借依啲人個名 用大陸警運入

有使命嘅

跑跑下中風

咪叫啲中資,奶共團體捐幾十億

耆英特別小隊?

個個退休肥閪到跑唔郁
凸個大肚腩外加三高
咁樣好咩

幫手文職

咪姐係之前警察宿舍樓下搞人個班廢老囉

澳門救災暈倒
早幾年解放軍逃兵火拼武警結果死晒,武警傷得幾個

借名

玩多2年 五十都變六十

估計請一班人返來睇CCTV同網上片，之後瘋狂拉人

加上班老野做左咁多年
實好有經驗凶班手足同搵位入佢地

人地60歲 以前打過67暴動 佢仲狼死

根本就申請入浩園

搵啲老野返黎

唔夠人要用老人家喇? 跑唔跑得郁啊?

依班人一定會猝死

幾廿歲人
小心行兩步骨都散

一早有武警啦

叫班人睇直播睇cctv認人咋，出去打留俾公安

佢話係退休狗姐，到時翻黎全部公安都無人知

有咩做呀？
平日街燈壞又無交通警指揮交通
醫院又唔使擺人
又無人巡邏
金鋪街又無人站崗
有親事又可以話危險唔去例如元朗721恐襲

我屌你老母有幾撚辛苦呀？

點會唔夠，人手照舊R下OT錢啫

仆街，叫d老野出黎

《環球時報》用 Old News
主要做後勤, 坐狗屋
等年輕啲嘅可以出去

又多千個戰犯

支持，越老越好

老狗跑得郁？
下次衝警盃仲點玩呀

快 我等緊呀伯同我鬥一百米Sprint

坐房就話姐
出勤俾件屌不了

真係咁想快啲落地府乜？

有人主動走出黎做condom

耆兵

現場打記者，記者會趕記者
水炮車藍毒女污染香港海岸
屯門試化武，全區中招

呢班易打

我痴線地諗一諗
會唔會係為左整多一千個拎左長期服務獎既既冧巴比武器用

d老野仲跑唔跑得郁

會唔會心臟病

全部五十幾六十,點做前線呀?

揸緊的士、做緊保安嘅退休狗可能會返去
一齊等清算

你點知的

扮啦，明明大把公安老解

又係喎
真係智障先會返去做

特登請退左休既返黎受
到時瓜左又怪落示威者到，仆街到你.....

一個唔小心衰左長糧變坐監

三高防暴狗

開心浩園餐？

而且佢請一定請高級狗
高級狗不嬲都fit
係連登仔低估人

岩啦
黨鐵咁多保安係退休狗
成撚日覺得自己大撚哂
返去狗隊啦
黨鐵都唔想要你地呀
你班退休狗咩都唔識又亂做野
比左幾多麻煩你老細知唔知呀
返狗隊出去被人屌啦

And we need to pay for that.

朱蛇係咪有很撈翻？

買佢個身份？

實情係武警

Hea左幾十年無威過
家下比個機會佢地長眠浩園

集體中風

請番劉業成

返去即係花式申請人權法制裁

叫個呀伯爆速跑

應該請黎睇帶做文職唔會出街跑掛

搵班人返嚟做condom?

傷心浩園餐

肯定係，到時坐監都無人可憐

浩園特別連

成班老野，唔洗驚了，衝得

做緊狗個時已經嫖賭飲吹，退左休更加係全職嫖賭飲吹，叫佢地出反黎仲要前線

個人推測係請啲老坑番去做文職之類
然後推果啲做文職既後生出去打